垃圾教育局出信向學校施壓

女朋友係老師，今日學校收到教育局嘅信，成個政府都係維穩機器，嚇鳩啲老師，話要跟contract做嘢，你越嚇，我哋越唔驚！

屌，少出po，啲圖調轉咗

教育局:星期日唔夠人啊

係唔係有人想一家團聚??
定係細仔好掛住阿哥???

違反基本法啵，市民有集會遊行既自由，個仆街政府搞到香港成個大陸咁，咩都唔準，痴撚線

民主人權法案報多個名先

FB已有家長團體做緊野,要求教育局收番封信

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

仲有教育局負責跟既公務員唔好以為唔關你事，之後一樣會比美國制裁

有種咪炒撚哂班老師去囉
新一代由90後接手